係時候準備定九月罷課罷教！

距離九月開學仲有一個月，以而家局勢落去，基本上中學大學一定要有罷課！
之前嗌過幾次罷工都冇成功，因為搞罷課罷工同遊行唔同，唔係話一嗌就出到嚟。
我地要返學校/ 返公司準備、組織！

八月可以做乜？
1) 收集文宣，向自己同學宣傳
2) 搞罷課聯署，等外界知有好多中學準備罷課
3) 夾實教協，要求佢地發動罷課

我地要有真正罷課，而唔係2014年咁校方比學生放一兩日假。
要做到咁，老師罷教係十分重要！
而家連公務員都有可能罷工，教師點可以唔做嘢！

老師罷教好需要教協做野，佢係一個八萬會員既工會（起碼名義上）
不過大家都知教協領導層咩料，向來都係同政府妥協。
612之後教協出聲明嗌「罷課」，但根本冇動員過。
好多學校都有老師學生聯署反送中，但冇工會帶頭，會驚唔夠力量、驚冇左份工。

我地應該去夾一夾教協，去教協辦事處做一次請願，要有老師同學生參與，一齊要求教協理事真真正正咁發動一次罷課。
全力去支援保護老師學生，團結起來先以可以阻止秋後算帳!

小弟開左個TG ，大家可以入黎傾下：

自推！

光復香港
時代革命

好多奶共校長會秋後算賬

重推!!